[求教] 學多D嘢定出多人工?

fresh graduate 求教
一份係長工，可以學到好多嘢
一份就得一年約，來來去去都做差唔多嘅嘢，,但高5K

新人緊係學多D先啦
緊係錢啦，仆街

做完一年轉份長工

緊係B 叫高五千喎

但係而家拒絕個offer
之後人地仲會理我咩?

做第二份
一年後完約可以叫更加高

做第間公司囉

人地老闆比機會你打工學野，居然仲伸手要人工？

老實

對fg黎講，到到都有野學

選高果份

唔洗理佢幾多年約，同唔同你續約

分分鐘你炒番佢轉頭

應該要交學費先啱

錢啦 屌你老母
你下一份然後再之後既都可以叫高d

倒垃圾都有野學嫁啦
簡少錢個份100%後悔,完

點解人工高就無野學

好黎好去，就算拒絕人地offer，都記得打去通知返對方